今晚咪撚上車接放學

好多假狗車
根本對唔切
不如搵地方過夜
星期六晚大把地方啦
唱通宵k又得

開間房研究戰術又得

Hit and run

自推

推